
                      Quentin Tarantinono  no solo es uno de los mejores directores americanos, tambien es un de los directores favoritos de la critica especializada y el público, así que pues bien No? pues aquí os voy a hablar de su segunda y mejor película, en mi humilde opinión, pero bueno ya que os he dicho que Tarantino es el puto amo y que esta es su mejor película ahora os tendré que decir por que ¿no? 

A ver pues como ya os he dicho esta película esta dirigida por Tarantino, y además en ella salen como protagonistas John Travolta (Grease) y Samuel L. Jackson (Star Wars) y como secundarios Bruce Willis ( Jungla de Cristal), Uma Thurman (Kill Bill) y Ving Rhames (Misión Imposible) y también salen en algunas escenas Christopher Walken, Maria de Medeiros, Harvey Kietel, Tim Roth y el propio Quentin Tarantino. 

Vale ahora pasemos a lo que es la película, empieza con una escena con Tim Roth y Amanda Plummer hablando sobre lo dificil que es atracar tienda de licores, por que te pueden pegar un tiro, la conversación es genial como siempre con los buenos dialogos del guión, la conversación sigue con la decisión de ambos por atracar el restaurante en el que están por que nadie intentaría hacerse el héroe, despues empiezan los creditos con la canción Misirlou de Dick Dale una decisión geníal de Tarantino por que Tarantino siempre escoge el todas las canciones que salen en sus peliculas y es que pocas han sido o innecesarias o malas, despues siguen escenas geniales como la de Travolta drogado en el coche o la de Travolta y Jackson en el piso de los socios de Marcellus, la escena del reloj, la segunda escena del reloj con Medeiros (la primera es con Walken cuando se lo da a Bruce) cuando no se lo lleva, la escena del baile de Travolta y Thurman, la escena en la que Willis salva a Marcellus de los sadomasos homosexuales, o la discusion de Travolta con Jackson con la muerte del que esta detras por que Travolta le pega un tiro por que pillan un bache y mi favorita en la que aparece en el señor lobo y que empieza con Tarantino en su casa. 

Una obra maestra instantanea el día que salío fue una revelación a pesar de que solo se llevase el oscar a mejor guión cuando se merecía el de mejor director y mejor actor también y quizas el de mejor película, pero bueno que es la hostia. 

Mejor momento: La escena de Ezequiel, a pesar de que no es mi favorita es la que mas me gusta.

Peor momento: No podría decir que sea la peor por que suena mal, sería mejor dicho algo así como la menos buena, pues en mi opinión es la escena del restaurante del principio, a pesar de que tiene unos grandes dialogos.
        
            